五毛新方向 拎政府10000 即係接受政府打壓 要同泛民割䉀

$10000 拎黎買裝備 助養助學手足助打官司
敵人派錢竟然唔拎 真係傻9

推

6架裝甲車

究竟要有幾多個重複嘅post?筆錢你嘅，你要睇人哋面色用錢？傻的嗎？

泛民提出派一萬蚊，建制派集體投反對票，跟住預算案就話十八歲及以上派一萬蚊，屌，傻嘅都知係政府係受到西環指示 (泛民唔可以在立法會過半數)，要為建制派响九月立法會選舉造勢

同埋派錢只係預算案嘅一小部份，仲有好多利益輸送俾建制團體嘅魔鬼細節，無奶油為咗一萬蚊咁少，就話要支持一個會壯大對手十億八億嘅預算案吧?